【岳不群】今日年初七，我同你拜年

聽聞，你老母做雞。
我祝你老母，生意興隆，高朋滿座

我幫襯過你老母。
你老母的穴，騷得很。
淫水哇啦哇啦的流滿床，操。
我一邊幹，你老母一直浪叫。
全座鳳鳴都聽到，響徹走廊。
他媽的銷魂。
而且只是五百塊。性價比真高

操過你媽，我算是你爹。

來，仆街仔，叫聲爸爸。我給封紅包過你。

你唔開post我都記唔起佢

昨天我又鳩痕，走到鳳鳴，想操多次岳不群的老母。
一到，哇靠，操你媽個逼。
搬走了。
他媽的殺千刀。
幸好，之前操過她幾次，有留whatsapp。
一問，原來改了名，叫yumi，到上環開工。

操你媽，岳不群你老母，好端端的一個中国人，吃飽沒屎拉？改個日本名，幹啥？

做漢奸不？

屌你老母。
由於好好砌，於是我真的去了趟上環

磨牙

仲有人未完全封鎖依條撚樣嫁

直接完全封鎖等佢單機啦